以後遊行口號叫埋 : 死黑警，性暴力

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

強姦犯

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

直接叫強姦犯同殺人犯

班狗有邊次會care比人叫黑警
你估班狗好有使命感/道德感驚比人叫黑警/強姦犯咩
班狗要面得黎根本唔care比人話佢犯法

直接嗌佢地過街老鼠/香港警察 咸濕賤格都仲應棍過你呢句

叫「強姦犯」咪得lor

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??